到宜家有冇方法將line 聊天記錄由android 搬去iPhone?

如題